嚴選香港最好食早餐

我先
大快活魚柳滑蛋加香辣醬肉麵

Ikea

唐記包點既菜肉包

紅磡冰室，沙嗲牛炒蛋奶油酥，正

自從我附近開左幾間新食肆終於唔使去大快活食屎

佳記

Ching嘜咁講野呀

翠華無公害炒蛋

麥當勞豬柳蛋漢堡薯餅橙汁

自製原味出前一丁 再炒2隻蛋

大家樂吉豬炒滑蛋轉蘿蔔糕+雪菜米+熱奶茶

大快活
嚴選
最好食

樓主你係咪好少食好西？
你咁樣即係同話麥當勞嘅漢堡包係全香港最好食有咩分別

大家樂南冰魚柳

煲仔飯

咁你有咩意見？

最緊要係塊薯餅

肉丁米 腸仔蛋多士 凍奶茶

豬柳漢堡餐，板燒雞腿通粉餐，雞湯，走雜豆，薯餅，薯餅，薯餅，薯餅，薯餅，薯餅，薯餅，鮮橙汁

coco朱古力脆片

唔食早餐

m記個炒蛋火腿包極正

m著餅

老母/老婆或者女朋友煮嘅早餐

完勝

老豆煮嘅出前一丁加腸仔火腿煎雙蛋

百分百嘅炸魚滑蛋加通粉，真心好好食，一個星期起碼食三日

蕃茄薯仔排骨水晶粉，奶醬多多醬，熱朱

MX魚柳屌打阿活

馳名蛋牛治

餐蛋麵

開呢d post 竟然無圖

桃園同百分百同一個集團？

好撚叻丫你，我都係啱啱先知咋

大家樂雞扒滑強牛尾通

冬天痴飯熱豆漿

熱氣x7

大快活 魚柳滑蛋茄通

閣下食開屎唔使專登同其他人講嘅

反而想知你食開乜

你自己又講唔出有咩好食過阿活

真心唔知 又冇去搵 我食桃園個個見同喱個一樣樣咁制

證明你真係好撚叻